航班有無取消係可以自己fact check

上網睇啦仆街 咁都可以比人fake到

推

係，做咩咁多fake news 話復飛，係咪想引人入番去?

明明睇到起飛全部cancelled

真係R晒頭

721

正解

見到一大堆假復飛post，大家都知今次行啱咗了

有啲人分唔到離港抵港姐

推比更多人睇

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

pish

Push

佢真係飛就比人屌死啦 玩尻乘客咩

push

暫時去到聽日0700

日日去接機既話更加要識睇 唔好咁易比人帶風向